\subsubsection{Leichte technische Erfahrungen}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Personen mit wenig technischen Erfahrungen, im Wesentliche wissen sie, wie man mit einem Computer umgeht. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Interesse an Informationen über und Auswirkungen von KI \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Einfach und anschaulich. \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    dürfen vorkommen, müssen aber direkt erklärt werden \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    einfache und einige \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Übersichtliche Oberfläche\\
    \hline
\end{tabularx}